批評特朗普提「中國病毒」陳松伶︰Trump Virus

美國總統特朗普周一在Twitter貼文，以「Chinese Virus(中國病毒)」稱呼新冠肺炎(俗稱武漢肺炎)，他的推文隨即爆發成網民罵戰，不少人批評特朗普在散播仇恨。

陳松伶在微博上載特朗普這則推文截圖，以及一張聯署要求特朗普道歉截圖，並留言謂︰「Hello 請你好好說話 要不 大寫一個“滾”出地球 言論比納粹還納粹 你知道這引出多少種族仇視嗎-Trump Virus? 」

開始圍攻浸浸

蟲蟲jerjer d cd要拎出來dup爛佢了

演藝界發聲

人民幣

支那肺炎真係照妖鏡

Who.gif

唔承擔返責任 一句歧視大哂

話9人散播仇恨既字句自己就散播仇恨，自己就做得人地唔做得，真係蝗到入骨。
以後改名叫蝗松姐姐啦

又一個亂講Nazi嘅八婆
當自己猶太人？

好眉好貌生沙蝨

Who

你老幾呀？

On9 滾出地球講就叻

小學生鬧交咁
比人笑肥仔就鬧返人死肥仔
不過呀侵又係衰嘅
崩口人忌崩口碗

支那吹咗雞
照妖鏡來了

照妖鏡

who ?

其實邊個黎 陳嵩齡

數下先 陳松伶 陳法拉

我覺得今次有d似美國版林慧思事件
反對種族歧視係西方始終政治正確的思想
雖然trump同佢地既共和黨支持者擺明唔會care依d野
不過炒作依個議題的話, 一定打擊到trump
而且成年事議題變左 轉移左視線
將個焦點由中國的問題轉移成種族歧視
只要有依個效果, 中國已經成功左

歧你老味

Chinese is virus

成班垃圾
中國隱瞞疫情搞到冚球鏟又唔見你地出聲

滾出地球

乜水嚟？
不過都冇興趣Google一下

照到最後
發現全部黃皮膚50歲+ 都係妖

90后唔識？

佢果D 錄音帶架啦

越多奶共畜迫侵侵越好，因為只有佢可以唔高興時候玩鳩習種

佢老公係中國人

所以左膠先咁乞人憎
根本就係反向歧視

原來呢條八婆咁撚藍

小學生咁樣

係微博講做乜鳩

改口做共匪肺炎囉
CO VI D 19
共 匪 的19

左膠無得救

China is virus

支那人真係地球病毒黎
Chinese virus
Chinese is virus

白左=地球癌細胞
中共國嘅中國人=高傳染性病毒

邊個蟲蟲蛆蛆

奶到雪雪聲

藍到黑

又搵到位俾班仆街奶共

冇買過

又要講一次，中國外交部Twitter憑感覺，冇證據出文污衊美國就得？
藍絲、支那源於「律人以嚴，待己以寬」呀八婆
雙重標準，中國搞鳩人就咩都得

德國麻診、日本腦炎、香港腳⋯⋯ 乜7 都係歧視，你班偽人又唔嘈？

因為你哋全部信哂中共文宣

睇佢天涯歌女同黎明一pair就想嘔五十幾歲仲叫蟲蟲姐姐

事實不符咩？？

天地圖書

武漢肺炎

拎去制裁

唔叫chinese virus咁叫wuhan china virus 囉

條友微博長期置頂
我是中國人 我以此為傲
九成九同佢老公無野撈想借單嘢上位博宣傳

D偽人依家就咁多嗲 係咁奶共奶到雪雪聲
呢大半年黎咁多人俾人打就全部當透明
屌晒你地老母啦 垃圾偽人

China Virus killing humanity and universal value

人哋北上掘金 佢就返tvb拍戲

屌你老母，好撚嘔心
之前去人地屋企食飯，見到佢喺Cctvb拍嗰套劇個樣都想嘔，勁撚樣衰

90後應該都識 00後就真係冇聽過松松姐姐呢個名

佢自己都無乜嘢撈啦
成世人都半紅不黑
最出名應該係烏卒卒

諗極都唔明點解Chinese virus係種族歧視
首先個毒係你度出黎 用Chinese完全冇問題
再者支那成日認屎認屁 Chinese=勁 用支那黎形容一個影響力咁勁既病毒係一種讚美

收皮啦 成班唔要面嘅奶共狗

陳松伶病毒

WHO?

who?

放上Twitter加速

中國真係勁

好喺邊？

點樣比納粹還納粹
解釋下啦

垃圾中國 東亞病夫
武漢肺炎 吹呀

不如喺tw@侵侵啦 咁撚多嗲

低能

陳松伶係乜水

你咪由你講囉

是撚但啦 班人最尾咪又係用iphone 揸德國車 食美國牛扒 用fb ig
唔通用華為 揸比亞迪咩

又攞呢啲嘢博出位

侵: 邊撚嗰嚟？

唔識

蒲松齡就識

香港人俾人殺咗九個月無出聲
雜種攬炒全世界唔出聲
侵侵講句事實就沖出嚟柒
偽人

Who.jpg
蒲松齡就識

唔好阿豬阿狗都擺上連登啦

香港腳? 德國麻疹當睇唔到?

班垃圾香港藝人幾時幫香港腳講返句公道說話

China number 1

in virus

越屌侵咪攪到佢重嬲到時更加大力打擊中國，鬼叫中國要求美國咩

乜水

中國咁撚大聲屈美國你又唔話係中國岐視美國
依家就話人racist

這只是一個名稱ok?

Who?
又想R撈呀？
傻閪 大陸唔一定過到呢關

借圖攞去貼

使唔使咁大反應呀 奶共奶到雪雪聲 講事實都唔俾呀蝗松姐姐？

中國不代表華人dllm

我話你係雞啊

收檔啦阿嬸
仲出嚟獻世 全世界都知個病毒源頭啦
唔係一句歧視就可以踢走個波嫁 又老又蠢 真係冇撚用

一個反送中加中国肺炎照晒北平共产党D潛伏棋子出嚟

不得不承認支那d宣傳戰真係好撚勁

人地美國咁講係因為鍾南山同趙立堅SPIN 到武漢肺炎係美國黎，人地先反擊。

香港腳俾人叫咗咁撚多年，冇偽人出過聲，香港人唔係人

嗰病毒用返發源地命名有咩問題？
乜鳩都話歧視

將racist嘅定義扭曲哂
究竟啲左膠同奶共狗知唔知咩叫racist

史上最龐大嘅集體性被害妄想症

乜鳩垃圾都出黎抽侵侵水

唔用武漢咪用長江lor，好似伊波拉咁。
長江病毒都幾貼題，長江流域爆到仆街

Chi nese virus

唔好比noise佢

事實係中國肺炎 有咩講錯

可唔可以解釋下點解美國流感就唔係種族仇視

中國大陸人先係天龍人
以下地區全部都係垃圾
日本腦炎
西班牙流感
德國麻疹
香港腳
伊波拉病毒
西尼羅河熱
中東呼吸綜合症

原來蟲蟲姐姐改左姓王

用微博邊有好人做

吊曬佢上嚟

跟住一隻隻支那共諜全部捉曬入集中營做血汁工場做到死為止

一個武漢肺炎
盡見人性醜惡
大家要記得呢啲人

自己帶頭屈美帝種族歧視在先
人地還口又屈人納粹
支那人無一個係無辜

衝出嚟奶

Trump 特登咁講, 就係引你舉國屌佢, 營造冷戰思維, 佢知小學雞一定發動民族主義屌佢, 因為可以轉移視線, 依家一家便宜兩家著

蝗虫伶

逼害新疆西藏嘅中國猶太人

dont give a damn

pull

佢邊有諗咁多

Who?

蝗蟲伶

WHO

商人老奸巨滑點會咁直腸直肚
佢做乜都諗過度過

后你老母

松松姐姐

返支那啦仆街，童年回憶都係咁話

條老閪知唔知咩叫納綷

你既童年回憶係佢都幾不堪

年過半百好心收收皮賺夠咪過世算
喺要衝出嚟

留名睇偽撚界出櫃

逐個逐個黎

烏卒卒

開始露出真面相了

笑撚死 等等歐美唔撚比你班愛國撚屌入境 就好睇囉
快D 再大大聲咁屌

越多人嘈越多voice，反而越多人哪china virus

幾好用

RMB figher

甴近平批評香港示威嗰陣又唔屌甴大大

言論比納粹還納粹
條傻閪真係乜撚都噏得出

Chinavirus

明明個問題中國引起，知唔知中國引起左幾多仇恨呀

你班撚屌成世人講同聽咁多次德國痲疹、日本腦炎、西班牙流感、非洲豬瘟嗰陣有冇衝出嚟話人歧視？
藍絲同腦殘果然不可分割。

比皇軍更皇軍
比拉登更拉登

真。流浪地球

agger
覺得侵侵唔講仲好
留返畀佢手下D媒體講，軟性洗腦
屌你老母佢兩父子一講成班左膠盲反衝哂出嚟
侵侵變咗疫苗
搞到左膠對軟性洗腦免疫了

第三張

雪雪雪雪........

收皮啦佢同陳法拉

陳松齡我就識

又係睇啲奶共偽人衝出嚟嘅時間
快啲認證呢班奶共偽人

唔洗理呢d過氣臭雞， 你又制裁唔到佢，不如去twitter支持trump啦

睇咗無數字都係笑

其實佢都唔想選到
當選果陣個樣黑面到

佢係大車大車摑過黎果個style多過圓滑
Twitter特別用得直腸直肚

都係果句
唔叫中國人工病毒已經好厚道
中共做左幾多衰野心照啦
盲撐做乜姐

寫比Trump用中文

死臭閪

其實留意到呢一班人真係厚顏無恥，果個乜尻趙立堅屈人源頭係美既時候唔出聲